邊啲城市比較似香港？

氣候，文化等等。支那城市除外

台北

中國

的所有城市

新加坡

此post已完

當然是澳門

大家都是中共統治下既「特區」

新加坡，完

新加坡邊一忽嘅市容好似香港咁焗束咁差
你話台北都算啦

檳城?

唔不包支那

考慮到語言（包括文字）、物價、民主狀況、收入、居住空間大細、氣候等等，得新加坡同台北，而兩者又會同香港有唔同方面嘅不相似

所以有啲人會鍾意香港，有啲會揀新加坡，有啲會揀台灣。好視乎自己點取捨，lets say我自己就會厭新加坡太熱

2005 前嘅香港最屈機

1997年前先係囉

氣候

未必嘅 父母嗰代都比較窮 無咁多物質 俾我都唔想做嗰陣嘅人

東京？

泡沫年代買左樓要供3代
工時超級長 閪規則勁多
歷力大

冇啦其他好過香港

獨一無二

Gibraltar

完啦 無咩地方有香港人既仆街文化,思維同環境

香港成日同新加坡比較，仲唔係新加坡？ （雖然新加坡唔係城市）

歐美呢？

你舉嘅氣候文化
歐美點會似
監硬講咪倫敦
靚版香港

以前英國倫敦唐人街都幾有香港味道，但家陣越來越似大陸。

加拿大有個唐人區（唔記得英文點串），又係有少少似hk。